有冇人係大陸讀大學架？

我入左天津體育學院 但好多資訊都唔知 有冇人交流下呢
希望搵到人係一齊入左or已經讀緊

有

你都係天津體育學院？

瀨共有發圍

希望有得奶

迷離哥哥你都唔撚識?

小弟見識小sor

系
巴打讀乜科

體育教育 可唔可以留個tg？

唔介意的話你搵我都得

北大LM

你係讀緊定點？

大家想傾下都可以tg我呀 其實我依家好撚迷惘
比d資訊我都好

個迷離哥哥假膠黎 唔洗理佢

佢真人係理工surveying Dicky仔

頂 有冇人真係係天津讀 求救

咁冷門應該冇

有fd以前會考5分係湘雅醫學院讀牙醫 畢左業幾年lu

得罪講句都要 到底大陸除左211同985個兩批大學
到底返大陸同大學有咩特別到吸引人返去讀

大陸嘅大學

識朋友天津讀幼教

有，中國廚藝訓練學院

系你老母呀系系系

珠海學院

211同985即係咩

一個月前先去完天津，啲空氣差到hihi，你仲要入體育學院，祝你好運

Google啦屌

985已經係最盡
211根本唔入流

平 唔係讀書勁都入到

入左就冇計啦

唉 應該今年都有人入左 有冇連登架

推

唔洗再推啦
呢間就算係大陸都係垃圾黎 對香港黎講更加野雞都不如

咁啱嘅！我都係讀呢間
dicky 你讀邊科

真既？

清華

巴打你係咪 TUS (Tian jin University of Sports)？我主修人體科學，副修太極。
其實間學校有好多比賽，你可以參加下

如果有興趣讀太極，就要讀咗36式太極同埋楊式太極24式。上堂表現好嘅話，應該會推薦你比賽

係 你yr幾？ 可以tg我？
同埋好似係有足球隊？

樓豬真心蠢
俾樓上假膠撚狗

咁可以點姐 都要信住先架啦
佢地覺得開心咪得 我淨係想搵到人係一齊讀既

樓主仲係香港

係 佢10月9先開學

有冇人幫下手

上年南京收咗 唔去就當你唔讀 唔會有penatly
樓主呢間野 諗清楚未 asso仲好過佢

樓主不如留響香港讀ive hd啦，我真心驚你讀完天津果間野冇人肯認受

呢間野得二本 唔好讀啦

親，行李可以快遞哦

下 得架咩

其實淨係為個認可 咁樣好咩
講真識人好過識字 你唔係同我講讀ive有用下話

你真心咩
間大陸垃圾讀體育又有咩用
Ive起碼有香港承認，
叫好過高中畢業，
你係大陸讀做大陸仔，你唔撚係同我講你會搵到所謂人脈讀呢間所謂既二本下話
香港又唔撚認
我係你老母同人講個仔返大陸讀間垃圾
心入面都被人恥笑硬

吓香港除咗2間大學之外都喺大陸㗎喎問嚟係咪戇鳩

天真過天真嬌

見識多啲都唔係一件壞事呀 btw唉ive承認咁又點 咪又係冇人請 咁不如周圍試下好過 唔會甘心打死萬幾兩萬一份工 講真 大家討論下姐 唔洗又恥笑又剩的 有興趣就一齊傾吧 好歡迎咁多位爸打

翻大陸可以有咩見識？

你話見識下世界，都ok
讀體育已經無用，仲要係大陸讀
大陸二本大學既人際網絡有咩用，入得二本既人姐係廢，有錢人入唔到911 就去外國啦，留得二本有幾多有錢人
留係香港讀 I 大仲好

冇錢加自己廢

認真答，點解唔入北京體育大學，用港澳台聯招200分入到

收皮啦支那人！返支那讀書

真心 讀ive仲有用過返大陸讀

同濟exchange 過lm

曬氣聽網友講ive算啦 返大陸讀985已經比人恥笑 何況二本

係 就算你讀咩山東 四川大學都係985 211
但係係香港都冇乜人識 即係垃圾 讀完認受性又唔高 識嘅都係大陸人
除非你想留係大陸發展 否則都係冇用

有無諗過樓主都係撚緊狗

冇報呀

真係咁覺得？

我淨係想討論下大陸讀大學
唔見得ive有幾好 btw 多謝你地cm先

可能啦

放心 我真係上去讀既[

你條mk

支持你返大陸啊
你唔洗理佢哋講咩
雖然番香港唔認
潛力一定大過唉大啦
唔通成世屈係香港咩
係外面發展>>>係香港

曲到圓

Btw樓主好似dse 5條2都冇

緊係天津讀啦
第一，做大學生
第二，食大陸妹
第三，日日叫雞唱仁K，老豆老母都管唔到
萬一樓主奶共奶到出神入化
做埋國家主席
等於人生大贏家

係 起底睇到 ive都唔收嘅但有大學收 樓主應該最清楚明白間"大學"差過ive 應該心知但唔想認

但人地笑ive冇用wor

Ive都起碼有機上番大學，又可以簡top up。你間天津唔會有傭主承認。 入左hr行幾年，我第一次聽呢間大學，算唔算孤陋寡聞。
早d返黎現實好過啦，想要大學生呢個命咪比心機係香港讀囉。

希望你講完真係咁諗

係呀 小弟得9分炸 自己唔中意讀書 更加冇心機讀

冇話特別想做大學生啦 自己想上去玩既心態比較多 始終自己真係唔中意讀書 但好中意足球 到時可能做到教練又好球員又好 都係一個新嘗試呀 自己都想係運動方面發展 咁啱係體育學院 可能可以有好大幫助

可能真係啦 認左咁又點 自己覺得讀ive又唔會上到大學 自己更加唔會發力讀書 咁冇謂浪費屋企人錢啦

um...做左一年野 又唔甘心想搵死兩萬一份工 屋企人支持我上去 可能係一個新出路or真係搵到野係自己想做又搵到錢呢 係香港真係唔知點咁

如果想去玩就唔好讀大學啦
唔知點解要做運動員教練的話
人地有千千萬萬個國家隊省隊成員
有關係有實力都未必得做到
希望你三思
唔好浪費四年青春

的確我都有咁諗過 依個係一條好唔清晰既路
但已經決定好左 同埋自己都係想試下
btw多謝巴打你的提醒

係呀返大陸讀書黨主席都有得你做
唔甘心打死兩萬一份工
返完大陸就會搵到多過兩萬?

其實你自己都知唔會架喎
係香港見唔到自己有搵多過兩萬既能力
又唔甘心
所以決定去一個九唔搭八既地方讀個九唔搭八既學位
咁咪可以呃多自己四年

坦白講啦
你係香港做車房攞到既人脈應該都多過讀間垃圾體育大學

人貴自知呀巴打
與其去堆填區呃自己會搵到一疊樓契
不如索性去買六合彩好過啦

垃圾學乜人讀書

可能你啱啦巴打可能你做車房識得真係多過間垃圾野架 但我冇興趣嘛 都唔想係車房捱4年
可能真係呃緊自己啦 但改個地方你可能就唔會咁諗 例如去英國呀 一樣係唔出名既學校 可能你就會覺得會好有得著 我唔知啦 但係英國讀4年要用100萬 都唔知要幾耐先搵得翻 屋企更加比唔起 唔好話英國 香港4萬定唔知2萬都可能有啲困難 上到去可能係一個令屋企冇咁辛苦 又可能係一條新出路呢

um我係咁諗炸

冇依啲咁嘅橫財運

啱呀 但都想搵下辦法令自己唔係一個垃圾 可能巴打你好成功啦 讀書勁 咁你就可以一條路上姐 而我依啲垃圾就要搵下啲on9辦法架啦

屌，你去北韓讀都可以咁諗架啦
即係廢又唔肯出黎捱世界啦
我就唔信你係上面鳩FING四年既得著會比你係香港做四年野多
起碼係香港你有人工袋

佢都話自己係玩既心態上去讀

可以架其實 但我覺得大陸發展會比較好掛
其實我想做野的 只係屋企人都想我去讀書又好識下人又好 咁我自己都覺得識下人又唔係一件壞事 上到去都未必會係浪費 不過始終啦 都係一條唔清晰既路 之後係點 我都唔知
我自己本身係做開地盤既 捱都捱左一年 我自己都想係依方面發展呀

係既 玩下 其實最期待係上面既足球隊

其實你地點講都冇用
樓主認為呢間大學一定係最好選擇

不過食大陸妹係正既

咁本身我都係想問下有冇咩既資訊可以比到我啫
同埋有冇巴打係都上去讀
當然咁多巴打提醒我真係好感激啦
都決定左啦 可以點
可能係好可能係壞 我都唔知 我都冇話係最好選擇
我自己想去英國讀架 可惜冇咁既能力

依個都有期待下架 不過唔知有冇咁既能力啦

rip

咁又唔洗

見倒幾年前未出黎做野既自己 以為自己總會有機會賺大錢唔洗打辛苦工

就好似d傻仔去台灣讀垃圾大學覺得自己好有見識咁
巴打面對現實啦
返香港讀ive hd好過去浪費時間
有邊個岩岩讀完出黎唔係萬零蚊

面對現實 唔好發夢啦

咁賺錢一定辛苦既 又唔係話發夢既 唔一定個個都要行同一條路架嘛

乖乖地返香港讀asso or hd 啦

屌 呢間嘢 之前踢波識有條友去左讀
當初個條友同樓豬一樣諗法
結果4年後
人脈同無一樣 學歷又唔承認
又無左4年時間同錢
家陣好似去左做寬頻sales

認真，睇你本身家底點啦，如果中下果d, 要一grad 就出黎搵錢就留係香港，屋企有個錢既，可以等你試就肯定大陸，果邊d 人既視野真係唔撚同，好大膽同接受能力高，又乜人都有，就算有錢果堆都唔係話狗眼果d, 唔趕搵錢返大陸，真係識人好過識字

分分鐘樓豬假膠撚狗

識個fd入去讀
新生不分男女, 要按體型分班
所以開學會要大家除哂衫, 喺禮堂俾老師品評同分類, 方便日後教學

你知大陸啲女幾淫幾好勝, 個個都想入精英班, 於是...我都唔識講喇

都話唔係

唔係掛

識人好過識字同意

點解唔讀暨大華大

一開始冇留意啦。同埋想讀體育！

下年再讀暨大華大，可以用舊年成績申請

係啊 嗰陣仲大大聲話唔趕搵錢 識人好過識字
結果嗰邊識嘅根本都
樓豬你自己諗下你咁嘅成績都入到
間嘢入面啲人脈可想而知
你自己有多少少錢都唔會揀佢
有家底嗰啲又點會揀呢

而家佢真係識人多過識字....佢啲寬頻客仔

記得要入党

其實樓主讀書不成，去第二度歷練下都好既
美中不足既係間學校名氣同地理位置都普通咗D
論識人不如去北京上海廣州既院校
不過樓主屋企唔係等佢開飯
咪踩上去讀一年先再打算
喺度聽人議論再多都不如親身體驗
覺得好咪繼續讀
覺得差咪走
無話一定要投入4年
甚至讀咗半年覺得唔對路
重新考返間暨南大學中山大學都得啦

學門手藝仲好啦頂

屌 真心笑左

多謝巴打

真心唔見議你讀，識某d朋友都過台灣或大陸讀大學。番到黎做d同學科冇關既職業，有個朋友係台灣讀體育，間野係台灣黎講都幾出名，體育呢科有頭三，果陣三色台電視有訪問海外升學，我位朋友抽中左做呢個訪問。
四年完左，睇佢好似好風光咁，多姿多彩四年大學生活，番到黎學歷唔認可。本地台灣又冇工作機會，之後去左做sale。
我講左咩你自己參考，如果你冇五條二。你連最普通政府紀錄部隊都唔洗考。